中國：印度尋回因「天黑、地形複雜」失蹤的解放軍士兵，協調後將移送回國！

molamola

原來解放軍咁容易走失

垃圾軍隊

解放軍著住套單兵數碼化作戰系統都有得走失？
當初又話離隊就自毁既？

又玩單方面出post

聽日印軍表示：我連電話都無響過

真實既情況係支那兵已經被放征比印度佬中出20連發

柒撚到要俾對家救

中印友誼萬歲

和平時期都可以迷路

仲廢過童軍

差D同佢按掣爆炸左

點解唔幫個士兵自爆
以保存士兵嘅尊嚴

無考童軍章

報道批評個別印度傳媒炒作事件，與事實不符。

跟黨走跟到迷路？笑左

會唔會比班印度士兵輪姦完嚟

間諜比人捉到記得要話盪失路

又話北斗系統好勁 又話好有錢 點解唔係人手一個北斗定位呢

打直入打橫出